====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce problème de la flexibilité des structures urbaines nous allons le voir tout particulièrement en prenant un exemple toutes les créations urbaines que nous allons voir font anticiper par nécessité le logement sur l ' emploi;
No features found.

2. Sentence: c ' est une nécessité absolue ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

